今晚會不會有大型慶祝活動在各大失業建制議員辦事處出現？

又要買定香檳，同請埋小鳳姐。

今日支任